點解2020奧運要搵東京呢啲咁落後嘅地方嚟搞？

明明歐洲左膠覺得自己國家係咁收難民就係進步無私
真係咁進步無私點解唔係自己國家搞奧運呢？
反而要搵日本呢個唔收難民嘅落後法西斯國家去搞呢？

尤其是係邊個城市最多難民就喺邊度攪
打破下人嘅stereotype
俾啲遊客睇下中東難民係幾有文化
對女性同埋遊客又幾咁友善呀嘛
教識啲遊客要包容唔係就正正體現咗奧運精神咩？

應該去中東國家搞

以色列，埃及，沙地阿拉伯，伊拉克點睇?